\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}

\geometry{margin=2.5cm}

\title{Projekt MPUM - Raport}
\author{Jakub Trela \and Karol Bielaszka}
\date{}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{MPUM Projekt}
\lhead{Raport}
\cfoot{\thepage}

\begin{document}
\maketitle

\section*{Wstęp}
W naszym projekcie pracujemy nad datasetem {TODO wstaw ładny link do https://www.kaggle.com/datasets/irkaal/foodcom-recipes-and-reviews}. Zawiera on przepisy składające się z opisu dania, składników, instrukcji przygotowania, składników odrzywczych, calorii, liczbę porcji dania itd. W naszych modelach będziemy rozważać jako argumnty jedynie instrukcje przygotowania dania ale przetestujemy też modele z dodakowym arguemnetm czyli liczbą poracji. Rozwarzając instrukcje przygotowania nie zwracamy uwagi na wartości liczb. Rozważamy jedynie słowa zawierające się w tekście. Będziemy przewidywać liczbę kalorii, tłuszczu, węglii i białek w rozważanych danych. Z racji, że samo zadanie jes dość skomplikowane, ponieważ dla modelu 5g masła i 100g masła będą dokładnie tak samo interpretowane, nie spodziewamy się zbyt wysokich wyników. Jednak można założyć, że część informacji uda się wyciągąć, ponieważ na ogół przepisy zamieszone w internecie są przygotowywyane dla skończonej liczby osób (2-4). Zatem rozbierzność nie powinna być aż tak duża.


\section*{Analiza danych}



\end{document}